火影博人傳寫死左九尾

垃圾唔能再睇

佩恩之後無火影

垃圾

鬼滅超越咗

佐助輪迴眼冇埋

算唔算標題劇透？

對舊一輩主角嘅情意結

唔該連狗入嚟做嘢

咁撚垃圾劇透左係幫你人生慳返幾分鐘做其他野

火影世界第一（唔包括搏人傳）

唔係轉返岸本咩

你搞清楚，岸本自己都係垃圾

唔係岸本接手鳴人都會死鳩埋

就係知你哋有情義結
依家未...

有冇link？

火影

屌 唔能想睇咩博人 川木呀
新一代想睇蛇仔only

呢套嘢究竟做緊乜鳩

咁仲係咪世一

打完輝夜唔係結局左？

我寧願睇多次鬼滅都唔睇依套垃圾

輝夜好廢啦
博人傳求其一個中忍都秒佢

爬左下文
未接手之前都係岸本諗大剛
另一條友跟住咁寫細節

佢自己絕對走唔甩

戰力澎漲到下忍都超越柱間

咁咪即係推翻前作嘅野？
係咪傻架

博人傳睇左一集就冇睇 睇黎決定正確

肯定好垃撚圾

死咗咪穢土轉生囉

真係好撚on9
以前覺得岸本已經鳩
而家博人傳呢個仲鳩

好心完左後就好停啦

已經冇睇

好彩無睇

下

恐怖平衡冇咗
準備忍界大戰了

On9

唔係
佐助係俾人插眼所以無左隻輪迴眼

其實佢講緊咩 點解九尾輪迴眼都可以無咗

鳴門無左九尾咪姐係要一齊死

冇死到

成個忍界都復活到喇
復隻九尾有幾難

做乜撚野。。。

我屌佢老母

日本仔係時候要寄刀片比岸本喇

尾獸個設定係咪崩左？
之前我愛羅俾人抽尾獸要死，
點解鳴門唔駛死？

呢啲卡通有咩所謂

圖

點解upload 唔到

其實ok
火影不嬲on9開
原本史上其中一位最霸氣既boss 字智波斑都係被背刺一下就死
諗落又合理
利伸冇睇博人傳

仲要係俾手裡劍插中隻眼
手裡劍喎

寫博人搞到全村啲女大肚都仲無咁嬲

第三代招牌忍術

兒戲到極點真係

歷代最強火影 忍術博士絕活

完咗忍界大戰就無再睇落去
搞乜變到咁

唔想睇
有冇人粗略講下大綱

x2

佐助俾博人用手裏劍插中隻眼
冇咗隻輪迴眼
鳴門同九尾用咗招新招
係九尾同鳴門嘅卓羅融合
跟住九尾死咗

第一部完咪算囉
係要繼續毁經典

屌你老母
一係就寫到嗚仔同九尾一齊死
一係就寫到兩個都冇死
做乜撚嘢要寫到死撚咗九尾 我屌你老母

識唔識點到即止真係好影響套漫畫可唔可以成為經典
Dllm仲出博人傳真係哂鳩氣

我係睇完佩恩直接求其飛著睇忍界大戰 完

嗚仔塊面無左嗰6條紋
真係寫死九尾咁撚戇鳩

畀人插眼
明明之前望一望人就已經話你已經中咗幻術

斑比人背刺死呢個結局起碼舖排左好耐同有原因先

無輪回眼同九尾死都唔緊要
但可唔可以唔會咁兒戲
起碼嚟場轟烈嘅大戰先喇
Diu呢啲基本編劇concept睇得多漫畫都識喇

呢幕真係痴撚線

同埋疾風傳。

對我嚟講 狐忍一早已經完左好耐 嗚門個仔一集都無睇

年輕有為

Bonuto岩岩睇左開頭兩集已經忍唔住熄左 劇情又柒 啲角色又柒

乜嘢中忍可以秒輝夜咁搞笑

博人傳當同人作品

應該多謝樓主都黎唔切

無九尾 鳴人變返咩級數
想問下博人傳漫畫同動畫係唔係兩樣野黎？

支持

鳴門一生人中既污點就係生左博人呢件野

因為主角有光環 (渦卷一族天生生命力強d)
佢老母都唔係即刻死

未死只係長眠同死無分別

點解鳴仔要打佢兩個

的巴!
九尾係冇晒查克拉而陷入沉睡(假死)
但鳴佐被大NERF係事件
佐助冇左輪迴眼
嗚仔得番仙人模式+體術+影分身+螺旋丸
變到好似打長門果時咁
BTW 依家火影已經進入Star war + 洛克人時代

佐助俾手裡劍插眼，就好似悟空會俾子彈傷一樣咁奇怪

真

star world

最新依套野無左幻術好耐了，
真係所有角色一次幻術都無出過，
跟住忍術又成日俾啲機械同能力吸收無效，
得返體術好似龍珠咁打打打

博人個人設本來就成個柒頭咁
咒術虎仗型好多

搞到不倫不類執柒左佢啦

漫畫定動畫？

無限查克拉嘅九尾無曬查克拉

漫畫
動畫有排都未講到依part

佢寫得九尾沉睡而唔係消失即係留條尾之後寫鳴人吸收8隻尾獸救返九尾之類

同埋理論上佐助吞鳴人精再次結合阿修羅同因陀羅之力就應該可以開返輪迴眼

鳴助九尾慘成弱智

睇咗動畫七十幾集都覺得自己on9
弱化鳴人佐助 唔想再睇

係咪想避免戰力膨脹得太勁
一個無左9尾一個無左隻眼

動畫睇到一半已棄 漫畫都開始唔想睇
依家d外星人走晒出黎 鳴佐本身已經唔夠打 仲要再俾人nerf
可以番鄉下耕一耕田先

得我一個屌鳩龍珠超垃撚圾
我去巴哈屌人地仲笑鳩我

依家d外星人實力仲癲 未nerf鳴佐前已經唔夠打

唔想啲廢老死人霸生地

利：鳩噏

乜火影D劇情有好過既咩?

宜家最紅係巨人、咒術、re0
博人收視點呢

原來佢地會死既咩

屌你輪迴眼會比手裏劍整盲
班死撚左都彈起身

好似睇到前土影都黑化就唔再睇
咁on9點解我睇到咁多集
真係嘥時間 好少動畫可以一路睇一路恰眼瞓

就係咁簡單

明明以前講寫輪眼都已經開到可以睇穿晒對手所有動作
比手裏劍插得中隻眼會唔會太撚是但呀屌

其實成件事好7，新作者有信心既話直接由第10代火影開始咪得。條友又廢又驚冇人睇就用番原作d人去推熱度。仲要火影出左咁多年有唔少bugs，後面睇既好多都係情懷，你寫死埋d舊主線角色仲唔比人屌到落地獄咩

所以岸本咪要出番黎救番親生仔 如果唔係鳴仔應該死撚埋

個6條嘢唔係天生嫁咩，關九尾咩事

不如再隊入啲一鳩插死佢

順手盲埋左眼唔該
已經冇眼睇博人傳

成頁野好似小學雞畫咁

有冇人check返帶土搶九尾果集？

垃圾

有撚用咩
咪又係糞作

真
池本條on9
又要懶係個人風格
又要食火影老本

岸本套新作都俾人腰斬
火影條line死埋嘅話岸本真係咩都無

啱啱出世

所有續作nerf舊角都99%會俾人屌爆，仲要一嘢nerf晒兩個主角

屌佢老母

三個下忍打贏咗影
計翻博人傳啲上忍應該單手打得贏斑

用伊邪那岐改結局
右眼換左眼再移植寫輪眼啦
不過算鳩數 垃圾博人傳
嗚門同佐助注定要收皮

博人幾撚時死牙屌

嗚雛結婚完咪算囉
有時出下外傳呃下錢有乜所謂
係都要整爛佢

博人傳嘅輪迴眼只係得閃身一個用處

點解博人會同佐助打

佢對仔女冇九尾，又咪有紋
池本

9尾可以復活 但幾時復活冇人知

屌你都唔知睇緊乜
講到天上有地下無既輪迴眼俾人用手裡劍+體術插盲左
正傳查克拉深不見底既九尾可以因為用尻晒而死

一打唔駛找

下？？？？？？？？？？
點解死咗？？？

嗚人老母冇紋
桂間老婆冇紋

笑撚死

唔弱化 博人點上位

咁撚容易插得盲 當初打斑打得辛苦is joke

金角銀角有

依兩條友 好似有九尾桌羅

都有用過地爆天星既

講我？

邊個影咁屎

弱化鳴佐都算
d角色一d都唔吸引，火影本身就係sell角色唔係sell佢d19劇情
博人傳除左佐助個女同個25仔好睇少少
其他比我感覺都冷凍凍似路人甲

舊個套卡卡西、我愛羅、凱師徒、三忍、歷代火除（19三代除外）都好正
新個套d造型又7

返去畫下外傳，前傳好過啦

原來一直講緊會復活
唔怪得知嗚人好似無野咁

因為桃式上左佢身

博人右上手有「楔」，而佢既楔係源自桃式

楔是源自於大筒木一族的獨特能力，大筒木一族的人能夠複製自己並將自身數據化，然後打入他人體內，被打入之人稱之為“器”，而“器”的手心上會出現一個黑色菱形印記作為初始標誌，這個印記就是“楔”。具體來講，“楔”就是被壓縮的“大筒木的備份文件”，壓縮的文件經過長時間會一點點被“解凍”，當全部數據都被“解凍”之時，“器”的身體會被大筒木本人的數據“替換”，“器”的自身存在也就完全消失了，大筒木本人也因此完成複活。只要楔還在，大筒木就會復活，他們是超越死亡的存在。

因為鳴仔唔夠打 然後開左新模式 一 重粒子模式

九尾將自身查克拉與鳴人查克拉融合開啟的模式。這一狀態下的鳴人全身上下覆蓋著赤紅的查克拉，頭上生有類似九尾的眼紋。該模式的原理類似核融合，就是將兩種查克拉當作原料消耗來製造新的查克拉。這一狀態下的鳴人有著十分強大的實力，其力量甚至凌駕於大筒木一式之上。其攻擊只要觸及對方就會消耗其生命，但自身生命也處於不斷消耗中，直到生命燃盡的那個瞬間。

開依個MODE之前 九尾有同佢講 開完有機會會死
最後應該係岸本番黎救人 所以最後冇死

遲下劇情可能唔知點挽救 ，到時又出返九尾救場 ，依架博人傳有岸本參與 我諗佢都唔想寫死自己親生仔呱

中忍選拔篇 三代火影之死係
明明係岸本寫得最好既其中一段wo
講左咩叫火之意志比大家

但之後戰力狂升 又要寫團藏同三代 一個係光一個係影

將原本帶出火之意志既三代由神枱拉落地獄

斑見到即刻嬲到嘔血

博人傳除咗火影，其他四影都係垃圾，特別係水影

信我，中咗幻術，以為插中眼

土雷叫勁㗎啦

八門
八門都唔死得，鳴人點會死

土影廢過大野木100倍
水影廢過照美冥1000倍

日本有無人屌尻套野 真心問

幻術解得未

火滾撚者

一蟹不如一蟹係忍界傳統

鳴仔冇殘廢都算係咁

成本博人傳就係照抄龍珠gt
大簡木上身=baby
重粒子模式=悟空比達超4合體
最後合體屌打一星龍=嗚人屌打大簡木

合體掛住玩 錯過曬時限變回悟空 同比達 再比一星龍屌打返

=

嗚人新模式燒盡生命比大簡本屌打返

個標題

垃撚圾 初初講到天下無敵 又可以預計敵人位置
瞬移都唔撚瞬 直接插盲 根本想格硬寫到嗚佐收皮

個look好撚柒
明明鳴門後生啲仙人mode九尾mode全部咁撚型

好似斑俾黑絕桶一刀咁 格硬黎

不如問日本有無人睇

腰斬咗佢算啦 唔仆街唔知衰

開左新Mode冇出過任何招式 只係打拳頭交

差唔多 但你可以解釋為黑絕無人嘅氣息 班感覺唔到我可以接受

但慕流人係人嚟 佐助又有寫輪眼又有輪迴眼 除咗作者唔撚想再畫佢地所以寫到佢地收皮之外 我諗唔到有咩解釋

直接比8門踢死重好啦

真係無左輪迴眼

蝙蝠俠

天手力即刻唔見咗啦屌

成套博人傳都係幻術嚟

冚你個家鏟
劇情又垃圾，新角色唔吸引舊角色又亂9咁nerf，畫風又肉閪酸，連啲造型都咁撚柒
呢套撚屌博人傳真係垃圾中嘅垃圾，如果班仲未死見到咁樣樣都即刻激撚死

真係變左火滾撚樣

博人傳仲有隻十尾喺到
不過鳴助到時應該係喺木葉村幫博人祈禱會打贏

人地腿影

真 根本可以完 仙術已經夠天花板

呢個真 鬼滅廚係煩 不過漫畫斷得幾好
東京喰種 巨人 同 夢幻島喺呢一點做得好好

博人傳去到50幾話仲講緊堆新設定
複雜都仆街

佐助喺博人傳都冇勁過

經典重溫

都真係小學生都諗

食屎仔真係唔太認同
爛到傻jor

仲有樣野
講撚左好撚勁
係無限 查克拉 既仙術
玩撚到最後好似唔撚記得左
又咩超越哂前代火影既無敵 風遁 手x劍去撚左邊
屌拿聲無撚哂

好慘 無人應

好彩冇追落去…

+1

正過H漫

寧願佢寫到嗚門結婚完咪仲好
格硬出個博人傳根本岸撚鳩
無人想睇二世祖

認真一開頭寫多年後佢地死哂好撚過啦
咁撚樣弱化佢地 睇咗幾集漫畫佐嗚變咗弱智仔咗已經唔忍心睇落去

遲下攞iphone 裝個查克拉app就可以勁過火影

補充下
見到自來也係因為 佐助帶博人番左去疾風傳
自來也認得出佢係佐助
最後佐助用寫輪眼幫鳴仔同自來也消取記憶時 自來也會心微笑
因為佢知道鳴仔最後成功拉番佐助番黎
博人傳黎講 依一PART係幾感人 然後就冇嘞

最後搵利世傾計好精彩 打舊多都唔錯
係亞門瀧澤收得衰

穿越時空呢幾集 同埋做返boruto電影嗰度最好睇

跟住冇了

佐助 我都唔想睇小你 但你真係好廢

鼬：好彩我早死

真
不過雛田係老婆邊有得避免

長門果6招佢冇柒都冇用過，仲廢過四代火影

仲有個故事太執著想寫Burrito係天才
四代同卡卡西就研究極研究唔到點係螺旋丸到注入屬性
而鳴都話經過一段時間辛苦鍛煉先研究到螺旋手裏劍
點知個Burrito用咗一日就成功整撚咗個風遁同雷遁螺旋丸出嚟

Burrito

其實我估到佢會冇隻眼 但係大家係咪唔記得左有個設定係 sasuke 個家族只要加初代個細胞 就可以有輪迴眼
唔知會唔會俾返隻手sasuke 之後再有返輪迴眼

其實個設定好雞

其實人人用鳴人方法都可以整到螺旋丸（卡卡西都輕鬆做到)，但就吹到得自來也系嘅人用到

最慘係蛇仔，明明又話Boruto係佢太陽又盛

結果25仔嚟咗一排Boruto就同佢做兄弟，蛇仔慘成condom

其實最疾風傳最精彩決鬥一定係自來也vs佩恩
自來也係資訊量極不平衡情況下都可以1打3，後面斷手再頂6個
自來也死左之後就開始唔太想追火影

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

呢條打靶仔除左父幹仲有咩
成套漫畫講佢含住金鎖匙出世無乜歷練，淨係知父母比左好嘅血統去打外星人

佢老豆上一套同我愛羅,佐助,自來也d“感情線”好睇好多

問題係條友自製麻煩呢下真係on9到入健力士。你用第N代火影我話之你成個木葉比人滅村d讀者都冇咁嬲。你而家下下都拎舊角色開刀自找麻煩。作者醒少少換個新火影，尾獸又識生仔有新九尾咪搞點，死撚左都冇咩人理啦，好似鬼滅炎柱死班讀者最多都係唔開心，唔會屌。而家九尾真係大家睇左咁多年，唔屌佢唔係人啦

敳呢？

但佢最後用條命換返嚟嘅情報係冇用，鳴人都係要照打曬六隻之後再打嘴炮

博人傳仲有自來也既複製人識得用自來也D招 連仙術都識

其實火影完左之後
得佐助既來光篇係見得下人
入旁既佐助真係好型

宇智波 同千手細胞一齊嘅話就會有輪迴眼

之前madara 都係咁樣有輪迴眼 再臨死前 比左nagato

錯，係根本寫到斑太勁
根本無人夠佢打
嗚佐二人聯手都唔會夠
留意返最尾個part
留撚左一大埋伏筆比自己去埋尾
初代傳授佐助封印術、六道忍具等等
寫無可寫，寫到黑絕同個個弱智老母先係最終boss

屌咪即係天之咒印

對手有雙輪迴眼，兼勁過輝夜

米字眼黎

唔係咁簡單
仲要有因陀羅，阿修羅轉生者既卓羅先得

宇智波舉高高

之前唔係話鳴門要死?

屌到仆街既大家
有幾多人知道動畫為左拖原創劇情 寫死左三代土影

鹿丸vs飛段都係
個段火影係高峰黎

三代:好彩我早死要留住最強火影呢個名

天天都唔知有咩用

岸本番左黎接手 暫時冇死到 九尾就因為冇晒查克拉而沉睡(假死)

特登睇番穿越篇
一睇 做咩鳩有埋電腦咁高科技
有埋耳機咁心轉身有咩用
正傳都冇咁誇張
好撚唔協調，明明80年前仲係戰國時期
依家工業革命一戰呢d促進科技爆炸發展既過程都未發生就同我講咁先進？

無限八門

想問9尾本體唔係查克拉嚟架咩
屌你老母會回復架嘛

吓
好地地俾人養老都唔得
話時話，3代火影勁定3代土影勁

傻仔兜走去執忍刀七人眾唔順便執埋凱老豆

凱老豆開八門打爆五影啦仲洗搵大和守門咩

其實三代火影除咗乜都識之外有乜勁？

初代忍界之神
二代飛雷神同水專精
四代忍界最快
五代奶媽
卡卡西都至少雙寫輪眼buff勁過一場

勁起廢老個位

純粹為左幾集收視 整死左前代重要角色 仲要劇情九唔搭8零邏輯

玩認真土影勁好撚多 塵遁 飛行 修改物質重量 咩都得
不過是鳩但 後期d設定都Bug撚晒

唔返黎應該全部前代人物死晒

是但啦，土影係第一篇都係廢物

博人果隻係咩眼嚟
係咪好撚勁

本身鳴人死，突然接手救人，好心就救好D啦

第一部naurto係公認當年世一

第二部暫未見到有做世一既本事

廢事畀人話歧視

算啦
On本都係垃圾

淨眼
只有博人展現過的奇特瞳術，而且只有右眼展現。淨眼的眼球為淡藍色，球結膜為黑色，可以看到周圍環境的查克拉流動情況，具有能洞察遠處的望遠眼及看透物體的洞察眼，但並不會和白眼一樣在使用時暴起青筋。大筒木桃式稱這眼睛注定不平凡。
目前博人還不能自由控制。

乜火影未完架咩？
我以為完咗好耐
我睇到打班之後就冇睇

應該復活到

唔使擔心

個朵勁
歷代最強火影

the last之後吹到白眼系有寫輪眼咁勁
但就算去到咩轉生眼同埋大筒刺嘅白眼我都唔覺得有輪迴眼咁勁
佩恩六道d能力去到班同佐助身上冇撚哂

忍界做萬金油真係冇撚用

Tier 1嘅全部有專精

前期都仲有話屬性相刻，後期就純粹內力對決

呢個真係離撚哂譜 呢d大筒木理論上都唔會勁過輝夜
依家睇返輝夜係種左兩棵神樹先有咁勁

設定上 大桐木一式勁過輝夜 佢仲養緊第二隻十尾

諗起博人傳一開始係再大個d既博人好似保護木葉咁係火影岩上打，但會唔會博人先係打到木葉爛晒哥個

但果時川木同博人講 忍者時代已經結束

以前土影？ 果個老野？

咩設定寫呀 一式勁過輝夜係輝夜種神樹前嘅事
輝夜出賣一式比古代養嘅事尾種左神樹 最後輝夜自己食左粒果實
然後黑絕又借班手種左現代第2棵神樹
一式係瀕死上左個和尚身被迫轉生 勁過輝夜根本唔合理

自來也喺博人傳勁過佐助

博人傳算吧啦 已經唔係個回事

係 大野木

好心斬左佢啦

點黑化笑鳩死

蛇仔同25仔兩個角色定位重疊曬
兩條友都係無老豆加人體改造

整左啲人造人出黎然後班人造人唔聽話 最後同人造人打 然後盡力耗盡死左

原本大野木有一個希望能夠繼承大野木的意志守護岩隱村的孫子小土，後來小土在一次阻止一些岩隱忍者偷盜機密的事件中不幸喪生，使大野木心裡受到嚴重打擊；後在五年前岩隱村內爆發戰爭， 很多岩隱忍者不幸犧牲。

由於希望能夠延續小土的意志心切外加期望不再有新的岩隱忍者犧牲，大野木開始了自己的計劃——在一位博士的建議下製造了以自己為模板的人造人——空，外加其餘四位各自擁有不同能力的人造人雲母、石英、黑曜和花崗，並製造了大批聽命於自己的生物——芥，由於黑土對大野木的計劃的反對，因此計劃一直暗地進行，後來為了克服人造人的缺陷，誘使在木葉隱村的同樣身為人造人的忍者——巳月在黑曜、石英的陪同下前往岩隱村，並囚禁了身為四代目土影的黑土。

無晒
重睇啦

一開始出場仲話輝夜都畏懼嘅力量
我睇完都唔知輝夜驚乜

重睇d乜？有講錯？班剩係係咁出輪墓
佐助剩係喺終末之谷吸左鳴人一下查克拉

啲外星人仲勁

佐助都叫做有用過地爆天星

人設笑死
假自來也又點黎？

當時係全部人都有感情
小李我愛羅鳴人個啲每條線都好好睇
再去到後期見到鳴人既努力
大家都肯定左佢 唔撚係下下做二世祖打外星人

我都唔明，果陣出神羅咪彈開囉，比人插到真係天大笑話

博人入面佐助冇魔係常識嚟

屌都費事

岸本買cutter唔記得買刀片？

其實寫死凱，話佢八門重創咗班鳴佐再執頭，之後老母放博人傳，咁咪幾好囉
搞到依家咁都唔知為咩

直接出個聲名話傅人傳係平行時空 即時斬掉重練仲好
而家爛到咁都唔知點兜 睇又冇心睇 作又是撚但

點止
終末谷咪有吸過鳴人查克拉
重有萬象天引
班都有用過地爆天星

最撚on9係
你連打架位都畫得好垃圾
ppt咁 又要開龍珠但畫得好撚無動感啊屌

通常都係動畫原創
重要無邏輯可言
呢排入主線明顯好翻啲

漫畫都畫到一舊屎咁

連囝

可以用曬五屬忍術
一開始講緊可以用2屬已經係所謂血繼限界
火影一開頭既白都係2屬

假自來也都係神秘組織 (殼) 既人黎
入面有個科學家為左殺死首領已整出黎既複製人 有自來也生前既知識同能力

點解後面會有自來也

回到過去呀嗎 講真

見到自來也係因為 佐助用輪迴眼帶博人番左去疾風傳

火影中忍考試已完

原來假ga
以為真係未死添

政治最勁
攪死左內輪一族同第四代火影
趕走左3個自己嘅大弟子
又鎮住暗部條大仆街
仲令到全村人敵視鳴門

求下博人傳是旦爛尾好唔好
唔好再破壞童年

博人傳係同人黎架姐

吞精冇用，要內射屎眼先有效

係可以將兩種遁術混合成新既查克拉變化先係血繼限界
卡卡西係打再不斬都分別用過水雷兩種遁術，卡卡西又有另一個血繼限界

博人傳作者幾時死？

都唔係一式插爆佐助隻眼

我以為佢講緊一式

其實最近係岸本自己做返...

釣魚人

好耐之前想睇 點知漫畫同動畫完全唔一樣 兩集棄左

無睇
見到呢d劇情都嬲

有咩問題

所以咪出套新漫畫都食住舊作黎出
明知垃圾都係好多人睇
劇情就係打到班明知垃圾都要睇既死忠塊面啪啪聲

有公認咩
當年都仲係講親都係三大三大咁講

就係知你班死忠緊張D舊角既發展 就算寫到佢地柒晒都要迫住睇

鳴仔一出世就有6條紋WO

開po嗰陣講咗唔知邊個邊個點樣
依家Admin改咗啦

咁多人唔識分苦無同手裏劍?

點解佢哋兩個會唔打？

???

Wtf? 第二部冇乜追開，攪乜會比人插眼咁得意求劇透

唔夠打
我估佢想講

#150

簡單黎講，就係鳴門個仔博人中左類似大蛇丸地之印嘅野，所以會突然鬼上身打自己友

明白哂, 作者cls

所以博人傳
無左嗰6條紋 但明明九尾唔關嗰6條紋事

套垃圾睇到中忍試完就頂唔順棄左

果個係下忍試黎

是9但啦

笑死 講咁耐原來大蛇丸一早做緊

有冇人講下
仙人模式去左邊？
乜都無哂

最尾鹿丸扔猿飛個打火機炸飛段個幕

好似有用過九尾仙人
黎緊應該得返仙人

其實六代目卡卡西比寫輪眼卡卡西更強
至少作者想係咁表達 甚至無條件Upgrade 佢招招牌技 等佢唔洗掛寫輪眼都可以用雷切

寫輪眼對卡卡西嚟講一直都係限制大過收益
至於Copy ninja 呢啲嘢 其實同三代目一樣讀多啲書咪一樣可以學過千種忍術 根本唔洗靠隻眼嚟抄人
不過去到四戰嘅時候戰力大通脹 無人再記得佢幾缺藍 神威無CD 無耗魔

無咗寫輪眼之後基本上回復返本身高查克拉量嘅水平 實力應該不亞於水門

至於三代目 其實我都唔知點解成日有人吹佢最強 佢只係在位時間最長 最識搞政治
對木葉貢獻最大 Maybe
最強 唔認同
況且火影世界不嬲識得多術係無用 識最勁嗰招就可以用一世
但其實我覺得佢係寫得最好嘅一個火影 佢唔剩止係單純嘅大英雄角色 仲係有政治手腕 有黑暗面 有人性有優劣嘅一個忍者

真係成日都睇返個幾集
呀斯碼戰死個幾集都係 初見不死二人組都可以打到咁 其實已經發揮影級水準

二代同團藏先係識攪政治wor
三代by default setting係集合晒人性最光輝仁慈既一面, 只有軟弱 無黑暗面 至少作者表達係咁
由細細個敢出黎做餌擋金角銀角保全大家 去到 臨死都唔太忍心殺自己徒弟
如果你睇埋動畫原創描述更多
團藏想殺佢篡位 佢知道左都無追究 因為理解團藏殺佢係為木葉著想 反而
直到團藏促成宇智波滅族 佢先忍無可忍將奪團藏權同將佢軟禁

咁可能係我自行解讀得太深 我一直以為佢係知道團藏要殺宇智波 佢只係口頭反對實際默許
又以為佢係知道團藏同大蛇丸嘅地下勾結 只係對自己親近嘅人特事特辦

如果呢件事唔存在嘅話咁佢真係聖母型角色 我收返佢同團藏就係完全嘅一光一暗嘅相反
不過作者都完全無吝嗇描寫佢嘅優柔寡斷 做咩事都唔得果敢 就剩係企喺度睇住件事惡化

雖然成套嘢本身都唔係好似忍者 但我自己覺得一個好嘅忍者角色點都要有啲啲黑暗面
姐係二代目嗰隻政治強腕 說穿了就是種族歧視 或者鼬嗰種為和平甘願殘殺族人嘅決斷

我寧願佢搵向日葵🌻做主一
好過畫富二代博人
不過成套野爛晒救唔翻啦

其實當時寫六道仙人段回憶以為佢會寫仙術呢種地球本土力量VS忍術 外星外來力量
六道仙人同阿修羅都係有學到仙術先贏到因陀羅同輝夜

想知日本冇人屌博人傳？

仲點做火影

變左兒童向動畫啦

垃圾博人傳

不過其實尾獸最多都係假死姐 唔會真死

磯撫咪同凜一齊死咗
之後咪又係彈返出嚟生勾勾
留名睇九喇嘛結局前復活

鳴人打完佩恩
佐助知道大佬真相
兩個打返場之後跳起bbq咪算

根本係影級角都同卡卡西隻抽個陣講過，佢曾經同柱間單挑過

九尾都可以寫死埋

二代政治頭腦超勁
團藏條垃圾學唔到三份一

九尾死我覺得都叫有鋪排
但佐助冇輪回眼可唔可以寫得壯烈少少
求撚其吉一吉就算
至少都好似伊邪那歧咁 整招屈機野會消耗隻眼
等佢隻眼走得有價值d
而家根本係作者強行移除隻USB眼
安全移除下體都唔識 岸本

最正呢集 其他可以唔洗睇

叫我

報復社會 等你唔睇我新作呀啦

插眼係桃式喎

係呀 上面咪話我以為佢講一式

其實想講 博人個髮型真係好撚有問題 屌你老母成個閃電十一人嗰啲頭咁 大佬話堂堂主角 個頭都唔好咁撚柒啦仆街

我都得九尾係後面會有得復活 因為有十尾係到

博人傳 有冇機會提提？

另外大蛇丸點解仲未死

大蛇丸疾風傳尾咪出返黎

大蛇丸洗白左出嚟，依家仲有得拎白絕黎無限轉生

冇左九尾既鳴人
冇左輪回眼既佐助
會唔會仲廢過紫電卡卡西

櫻終於追到鳴佐喇

鳴仔就咁仙術都夠打正常人啦

大蛇丸:到我發圍啦

分清楚苦無同手裡劍先啦

有咩分別，兩舊野係火影世界同石仔一樣，拋出去永遠唔會死人

想舊人唔出冇問題
屌你老母咪撚畫到咁柒得唔得呀

咁苦無同手裡劍本身擲唔死人只係用來防衛同整傷敵人方便逃走

四代d飛雷神苦無用黎dam死人

好撚垃圾
博人傳只係同人作
同正傳無關

死左咪叫大蛇演用穢土轉生無限mp 復活

玩左四年都未知有咩勁能力真係好比柯南黑衣人組織廿幾年都唔知邊個係boss

好奇一問 咩係紫電卡卡西

點解隧盲完可以同個punk頭死靚仔一齊傾偈

唔該師兄

冇左寫輪眼既卡卡西 發明左紫電
好似話比起佢有寫輪眼果陣仲勁左丫麻

同感！佩恩之後嘅火影都唔知jm9
岸久九尾暴走

召返老豆然後過隻陰九尾 搞掂

是冧但啦
佢只係要個故有得作落去
點都可以屈多隻奸角出黎勁過前一隻